人大左冇咩都唔出街

以前放左工
自己一個週圍行
公司包場去迪士尼
自己一個去
睇埋煙花先走
自己一個睇戲
追星
而家冇事冇幹都唔會出街
除非好肚餓
或者食完飯散步
好似都冇咩值得開心
情願熄哂燈
聽返舊歌
聽收音機
迷迷糊糊訓着
又一晚

有無人約？

自己一個有自己一個既自由同舒服，冇咩所謂

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

有冇人約都唔想出

有同感 但係今年先20歲

幾多歲？